岩岩係HKU 站 執到部電腦

係美心對出增值機執到的

已經比左站長

同學下次唔好唔大意啦

push

樓主好人有好報

Law association

( Show Blocked User - 窮撚就是罪 )

入面係部mac 機黎

不過私隱問題就唔開黎睇啦

成日覺得執到貴野 俾司機，站長好唔安全

咁應該交俾邊個好

你老母就係賊啊 系乜鳩呀

點解可以成部電腦留低

警察

都唔安全, 試下打開有無咩資訊可以搵得返個主人?

我諗有set password

始終電腦唔同電信所以懶得探究了

本身同個站長熟所以比左佢

真心欣賞你 向你致敬

不誠實使用電腦